今日終於明白心痛係咩感覺

是咁的 大家可以當笑話睇

作為一個毒L 每年都會俾屋企人問幾時搵女朋友
年紀到左咁上下 出左黎做野一排 更加係一請二催三娥

原本我都只係唔講任何野 兩老佢哋鐘意點講就點講 反正我唔會去做 我比較想做自己鐘意嘅事
但係近排已經係越來越經常提起呢個話題 我冇得再避
咁我都冇計 就同佢傾我嘅打算
講講下嘈嘈下

阿爸一句撻過黎 「總之唔俾你讀咁多書」

呢句我會記一世

會考衰左，我捱左過去
讀完大學失業過一排，我都捱左過去
做野俾人夾硬炒左，我都捱左過去
因為都只係我做得唔夠好

唯獨今次 係行兩步都會心痛個隻心痛
我都係靠讀書先有今日嘅我
由最親嘅人一次否定我嘅價值
只係為左一個無謂嘅理由
心真係好痛

呻完 聽日繼續番工

最親既人係女朋友

你都咁大個人讀唔讀書關佢咩事
總之定早知呀

睇醫生啦仆街

依啲時候要屌返佢否決返佢價值
同佢講你當初唔射我出嚟咪唔洗煩囉

其實真係幾無謂

有女無女又點姐，無咪無囉

咁肯定你有 你先會咁講

好撚廢 咁大個人仲介意哩啲野

鬼唔知自己有，係好過無咩

我係講緊佢雙親既心態
點解一定要迫自己個仔有，仲要講到咁絕

佢雙親真係屌撚化都廢時啦 人人冇女 佢以為人人都想冇女架咩